我為自己係香港人感到好自豪

見到咁多後生仔為香港嘅未來同自由出力
我真係覺得好感動
大家千祈唔好放棄
支共而家已經係強弩之末，就快冧㗎喇
我哋一定會贏ga

就算有生之年見唔到共產黨倒台
為咗下一代 我地都唔可以放棄

係
大家加油
我哋一定要將呢兩個月發生嘅事
話畀我哋嘅下一代聽
等佢哋知道
我哋為香港ge未來付出過

push

係今次都無諗過咁多人會企出黎
我地唔好妄自菲薄